聽日 香港人報仇！

聽日三罷 各位加油 安全為上
香港人報仇！

搭巴士有落千其要記得撳鐘
唔撳鐘巴士司機係唔會埋站㗎

另外駕駛人士請注意